點解咁多靚女都鐘意養狗？

咩心態？母性？點解唔養貓？

點解有奶油狗無奶油貓

唔明

去問警嫂

第一同尾二條女叫咩名

第一林婷 第二唔識

唔養狗咪冇得post 相

狗大條過貓

佢哋鍾意俾狗屌

因為狗狗鐘意奶，JJ又有倒勾

隻poodle勁QQ

狗夠忠誠 又勇毅

屌，污染咗我個post

奶閪lo

養黎打卡又話你知咩

因為有錢先娶到靚老婆，靚基因先生到靚女
所以有錢女多數都靚d

有錢女屋企大d，又有工人 ，養狗方便

公屋窮西養狗只屬少數，養貓就多

所以靚女成日養狗

毒撚先鍾意貓